大家一定要珍惜身邊人

有咩想同佢做就第一時間做
唔好等
佢可能等唔到

分左手半個月啦 仲未放得低 仲諗住同佢去日本

巴打有咩唔開心
講黎聽下

阿婆叫我請佢飲茶
我諗住9月有第一份糧先請

加油